\documentclass[12pt,a4paper]{article} 

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{amsfonts}
\selectlanguage{polish}


\usepackage{graphicx}
\frenchspacing
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{hyperref}

 \usepackage[left=3.5cm, right=2.5cm, top=2.5cm, bottom=2.5cm]{geometry}

 \usepackage{placeins} 
\usepackage{listings} 
\usepackage{xcolor} 
\lstset { % 
    language=C++, 
    basicstyle=\footnotesize,% basic font setting 
}


\usepackage{algorithm2e}


\newtheorem{twr}{Twierdzenie}
\newtheorem{defin}{Definicja}


\begin{document}
%Strona tytułowa
\input{title.tex}


% Oświadczenie autora
\input{statement.tex}

% Streszczenie pracy
\input{streszczenie.tex}
% Abstract
\input{abstract.tex}


\tableofcontents
\newpage

\listoffigures
\newpage
\listoftables
\newpage

\section{Wstęp}
\input{introduction.tex}


\section{Procesory graficzne i zrównoleglanie obliczeń}
\input{chapter2.tex} 

\section{Informacje wprowadzające}
\input{chapter1.tex}
\section{Analiza możliwości przyśpieszenia algorytmów szyfrowych opartych na odwzorowaniach biliniowych}
\input{chapter4.tex}
\section{Implementacja}
\input{chapter3.tex}
\section{Testy}
\section{Wnioski}
\section{Słownik}
\section{Bibliografia}


\end{document}
